有方法被捕後。可以清楚話比人知自身位置

將自己apple ac交比一個信得過嘅。

自推一下

推

可以咩 當你喺其他升級登入 好似要驗證碼？

如果畀人熄左機係咪就唔得？

有最後位置

👍👍

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

要睇你有無開2 time
第一次入過有得save broswer 下次唔駛再登入

[國際文宣] Hong Kong's today, The world's tomorrow

但會多咗location history呢個風險

Tg個定時msg做唔到share地點

真心準（我只是去旅遊人士）

呢個方法仲可以遙距清理埋手機資料

所以交比屋企人或最親嘅朋友

用呢個，唔駛密碼

互加apple id就得

係咪開錯台。推啊。救自己救義士一命